一間茶記好無食係睇咩？

睇杯野飲就夠
杯凍0tea 凍奶茶 一難飲
就可以blacklist

同意樓主

傻閪先幫襯茶記

睇熱奶茶好唔好飲

食佢d豬肉

一定係乾炒牛河

睇你條脷

睇吓多唔多客

真,野食可以一般，野飲唔好飲 幾好食都唔會再食

睇有無靚待應

睇心情

睇杯齋啡

黃定藍
某幾間著名黃店賣屎，啲人都話好食

沙嗲牛麵同奶茶

茶記係杯熱奶茶同菠蘿包
其他食物一般就可以
反而大排檔就睇乾牛河

同意
又垃圾做野果啲人又冇品中招指數極高

首先要識食同知咩係好同唔好

真
利申做過茶記

睇個名囉 時代冰室
就穩陣

妳老母唔係傻閪點生得出你

睇伙記啲指甲有無綑黑邊

十分同意

熬奶茶真係好重要，絲打你覺得邊間係得？

好明顯我係一位巴打

紅字巴，sor